煮出前一丁落咩配料最好

直接扔落水煮唔駛麻煩嗰d
除咗腸丸仲有咩推介

丸腸

日式叉燒

蛋

五香肉丁，煮都慳返

突然間好想食獅子狗

魚皮角

會散開晒
最到乜都食唔到

超市有無

餐肉

撈屎

有冇人講話你d笑話好笑？

唔會林晒咩

魚皮餃

媽咪麵

肥牛

臨煮完麵掉隻蛋落水，唔好心急攪佢，等返幾十秒就會成形啦

好多

罐頭鮑魚

咁你剩係講比佢地聽啦

蟹柳 肥牛

牛奶

HKTVMALL有

ヾ(@^▽^@)ノ 識波